交通意外 和解紙內容一問

小弟p牌琴日揸車小路出大路唔小心hi到隔離車車尾

之後我都知衰 話會賠返2000

佢最後寫左張類似和解紙咁嘅野

裡面寫左時間，地點，人同寫左我會承擔責任 同會賠2000

之後上網睇返，見到啲人話寫和解紙最緊要寫明冇人受傷同埋之後唔會再追究

咁而家如果人地第時反口話hi到佢格車 搞到佢乜痛乜痛 我係咪要硬食

我可以點做可以有返啲保障 如果去差館報定案有冇用

去報案 你應該可以報定考試

我諗住申請定破產

考試事小 如果對方真係仆街既 就真係玩完了

係咪最有保障係備案

定我揾返對方加返依段內容 如果佢肯的話

頸痛

最緊要你張和解紙有雙方簽名，
內容幾粗疏都好，對家都唔能夠反口。

有呀有呀 有哂簽名 有哂身分證號碼

其實都有同佢傾幾句既 好似冇乜野

不過仆街真係冇樣睇㗎嘛 所以上來問問各位意見

就係成日聽到有依啲仆街

所以睇下洗唔洗做返啲野

做咩唔上網搵template 抄呢
唔識就報警啦

嗰時醒唔起會有template

而家知衰啦

小人之心度君子之腹

如果佢要claim受傷，點可以唔即時call 白車驗傷，仲同你簽名？

我試過…畀人撞2次
第一次冇報警，冇寫身體冇受傷。條友冇特別驚。
第二次報左警，個警察落薄，有個號碼。張和解紙有寫冇人受傷，有人承認負任咁。呢次就做足d.

Sorry呀師兄 咁我又唔識佢 咁我都要諗下點保障下自己嘛

我就係唔知佢唔即時報警 之後先報 會唔會入我數

即是我張紙都ok 可以保障到自己？

佢話乜痛都要有醫生證明
作出黎話咁易簽到咩
咁幼稚抵你驚咁耐 補補鐘啦

你仲要承擔責任, 保險分分鍾唔賠
如果你冇寫唔再追究, 佢玩野你都真係幾頭痕

你提醒佢可以玩嘢？

BTW 你P 牌佢都係要你兩千銀, 真係幾好人了

所以係咪備案穩陣啲呢

佢要玩野 我唔提佢都會玩嫁啦

備案其實有冇用

咁你張和解紙內容都無講無受傷，無講唔會追究，咁你備案嚟做乜？你就算備咗案，佢要玩嘢你都無計，你自己蝕咗先

多謝你呀巴打

不過佢仲未比acc號碼我 我追下佢攞 比啲誠意佢 希望佢唔好玩野啦